http://detroitmi.gov/node/1581

{"nid": [{"value": 1581}], "uuid": [{"value": "5e166ccf-b67f-46f7-97cb-533270caaf02"}], "vid": [{"value": 3416}], "langcode": [{"value": "en"}], "type": [{"target_id": "faq", "target_type": "node_type", "target_uuid": "7b742d95-13d1-4c6c-bbfc-b2a5ddee5b21"}], "revision_timestamp": [{"value": "2018-08-10T15:57:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "revision_uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "revision_log": [{"value": "حقل العنوان وحقل عنوان URL المعروف تم تحديثه"}], "status": [{"value": true}], "title": [{"value": "الأسئلة الشائعة عن الضرائب العقارية"}], "uid": [{"target_id": 46, "target_type": "user", "target_uuid": "e4da36ff-03e9-4a3f-991b-d0d92cee35d1", "url": "/user/46"}], "created": [{"value": "2018-03-07T23:12:32+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "changed": [{"value": "2018-08-10T15:57:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "promote": [{"value": false}], "sticky": [{"value": false}], "default_langcode": [{"value": true}], "revision_translation_affected": [{"value": true}], "rh_action": [{"value": "bundle_default"}], "rh_redirect": [], "rh_redirect_response": [{"value": 301}], "content_translation_source": [{"value": "und"}], "content_translation_outdated": [{"value": false}], "field_department": [{"target_id": 1376, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "c1c62827-179e-49dc-be46-c116473e6640", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-assessor"}, {"target_id": 2326, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "192b3a45-86eb-41a6-ad0b-a289c557e84f", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-treasury/property-taxes-information"}], "field_description": [], "field_faq_pair": [{"target_id": 2541, "target_revision_id": 2541, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "633d7246-4464-4ca8-ab0f-e4385b296276", "content": [{"question": "متى يتم استقطاع الضرائب العقارية؟", "answer": "<p dir='rtl'><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">يمكن دفع ضرائب مدينة ديترويت على أقساط.\u00a0 إذا اخترت خيار الدفع على أقساط، فيجب عليك سداد الدفعة الأولى والثانية في التواريخ المدرجة أدناه أو قبلها.\u00a0 إذا لم يتم استلام الدفعة الأولى بحلول تاريخ الاستحقاق (15 أغسطس)، فلن تظل مؤهلاً للمشاركة في برنامج الدفع الجزئي وستكون الدفعة الصيفية كاملة مستحقة الدفع في 31 أغسطس.\u00a0 وسيخضع أي رصيد صيفي متبقٍ لغرامة وفوائد بدءًا من 1 يوليو.</span></p>\n"}]}, {"target_id": 2551, "target_revision_id": 2551, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "35f8f614-8f1a-413b-a139-63b8f6ddd011", "content": [{"question": "هل لدى مدينة ديترويت أي برامج لمساعدة المواطنين على دفع ضرائبهم؟", "answer": "<p dir='rtl'>قد تمنح مدينة ديترويت إعفاءً \"للعسر\" للمواطنين المؤهلين.\u00a0 لمزيد من المعلومات حول هذا البرنامج، اتصل بشعبة المخمنين (Assessors' Division) على الرقم (313) 224-3035.\u00a0 بالإضافة إلى ذلك، وضعت شعبة الخزانة برنامج الدفع المؤجل للضريبة العقارية لكبار السن. يسمح هذا البرنامج لكبار السن المؤهلين بتأجيل دفعات الضريبة العقارية الصيفية والشتوية إلى 14 فبراير.\u00a0 كما يمكن لكبار السن أيضًا التقدم بطلب للحصول على خصم النفايات الصلبة. يمكنك الحصول على كلا الطلبين من خلال مركز المساعدة في ضرائب المواطنين (Citizen Tax Help Center) في الغرفة 136 بمركز Coleman A. Young Municipal Center.</p>\n"}]}, {"target_id": 2571, "target_revision_id": 2571, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "62ce1ea5-0cba-48bb-b8df-07f6ad73145a", "content": [{"question": "لم أحصل على فاتورة ضريبية. ماذا يتعين علي أن أفعل؟", "answer": "<p dir='rtl'>قد تكون هناك عدة أسباب وراء عدم حصولك على فاتورة ضريبية:</p>\n\n<p dir='rtl'>أ. إذا كنت قد سددت قيمة الرهن العقاري، فقد لا يتم إخطار المدينة وستستمر في إرسال إقراراتك الضريبية إلى شركة الرهن العقاري.\u00a0 لتصحيح ذلك، يُرجى إحضار معلومات الدفع الخاصة بك إلى مركز خدمة العملاء الموجود في الغرفة 136 بمركز Coleman A. Young Municipal Center.</p>\n\n<p dir='rtl'>ب. قد يكون لدى المدينة عنوان بريدي غير صحيح في الملف.\u00a0 يرجى زيارة مكتب المخمن الموجود بالغرفة 804 بمركز  Coleman A. Young Municipal Center لتغيير العنوان البريدي. يُرجى ملاحظة أنك ستحتاج إلى تقديم إثبات الملكية (أي سند الضمان، أو سند التنازل، إلخ).</p>\n\n<p dir='rtl'>إذا احتجت في أي وقت إلى نسخة من فاتورتك الضريبية الحالية، فيمكنك زيارة مركز خدمة العملاء الموجود بالغرفة 136 في مركز Coleman A. Young Municipal Center. لا توجد رسوم لاستلام نسخة من الفاتورة الضريبية ما دمت كنت أنت مالك العقار وكان اسمك موضحًا على الفاتورة.</p>\n"}]}, {"target_id": 2586, "target_revision_id": 2586, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "a64efefd-0698-4a1f-8128-5cbb0840e000", "content": [{"question": "ما هي SET (ضريبة التعليم بالولاية)؟", "answer": "<p dir='rtl'>إنها ضريبة على مستوى الولاية تدعم جميع المدارس العامة في ولاية ميشيغان. إن معدل ضريبة التعليم بالولاية الحالي ستة مل (واحد في الألف)، ويلزم دفع الضرائب في الصيف.</p>\n\n<p dir='rtl'>يتم فرض ضريبة التعليم بالولاية على جميع أنواع الممتلكات (السكنية والصناعية والشخصية، إلخ) في ولاية ميشيغان.</p>\n"}]}, {"target_id": 2601, "target_revision_id": 2601, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5546c5e6-26fb-4c39-b993-894256ecba72", "content": [{"question": "ما هو المل؟", "answer": "<p dir='rtl'>المل هو $1 لكل $1,000 من القيمة الخاضعة للضريبة للعقار.</p>\n\n<p dir='rtl'>مثال:\u00a0 إذا كانت القيمة الخاضعة للضريبة لمنزل هي $20,000 وكان المعدل الخاص بك هو 35 مل، فستكون الضريبة $700.\u00a0 إذا كانت القيمة الخاضعة للضريبة هي $10,000 وكان المعدل الخاص بك هو 35 مل (واحد في الألف)، فستكون الضريبة $ 350.</p>\n"}]}, {"target_id": 2616, "target_revision_id": 2616, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "65d94598-846f-4dcb-8cfa-dfeced3c34df", "content": [{"question": "ما هو إعفاء المسكن الرئيسي (PRE)؟", "answer": "<p dir='rtl'>تقدم ولاية ميشيغان إعفاءً قدره 18 مل (واحد في الألف) من جزء من فاتورة الضريبة العقارية للمسكن الرئيسي لدافع الضرائب. يجب أن تكون مالكًا لمنزلك ومقيمًا به. لتقديم طلب للحصول على إعفاء PRE، يُرجى زيارة شعبة التقديرات (Assessment Division)، بالغرفة 804 بمركز Coleman A. Young Municipal Center أو الاتصال على (313) 224-3035.</p>\n"}]}, {"target_id": 2631, "target_revision_id": 2631, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c40f59d-ac72-4c47-b84b-538b35615635", "content": [{"question": "إذا لم أقم بشراء أو بيع المنزل/العقار الذي أملكه أو لم أقم بإجراء أي تحسينات العام الماضي، فلماذا زادت الضرائب الخاصة بي؟", "answer": "<p dir='rtl'>هناك عنصران يتحكمان في حساب مبلغ الفاتورة الضريبية - القيمة الخاضعة للضريبة ومعدل المل. تزداد القيمة الخاضعة للضريبة حسب مؤشر أسعار المستهلك (Consumer Price Index، CPI)، والتغيرات في معدل المل الذي تحدده الاستفتاءات المختلفة التي يوافق عليها الناخبون. اضرب القيمة الخاضعة للضريبة في معدل المل لتقدير مبلغ الفاتورة الضريبية.</p>\n"}]}, {"target_id": 2646, "target_revision_id": 2646, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "9d249a78-6067-4f24-ab0a-65628cd2262c", "content": [{"question": "أعطاني والداي أو أحد أشقائي أو أبناء أعمامي، إلخ، منزلاً. لماذا زادت الضرائب الخاصة بي؟", "answer": "<p dir='rtl'>بالرغم من عدم إجراء بيع، إلا أنه كان هناك نقل للملكية. عندما يحدث هذا، فإن القيمة الخاضعة للضريبة تساوي عمومًا القيمة المساوية المقدرة من الولاية (SEV). يمكن أن يؤدي نقل الملكية إلى زيادة القيمة الخاضعة للضريبة بشكل كبير، مما يؤدي إلى زيادة الضرائب. تكون القيمة الخاضعة للضريبة أقل عمومًا من القيمة المساوية المقدرة من الولاية أو القيمة المغطاة، وتكون القيمة المساوية المقدرة من الولاية عادة 50 في المائة من القيمة السوقية.</p>\n"}]}, {"target_id": 2661, "target_revision_id": 2661, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "bdccc2c1-a621-4f1d-a27d-6b20655c4043", "content": [{"question": "ما هي خدمة الدين المدرجة في الفاتورة الضريبية؟", "answer": "<p dir='rtl'>تعني خدمة الدين (Debt Service) دفع الفائدة ومبلغ الدين الأصلي على الديون طويلة الأجل. تصدر مدينة ديترويت التزامات تعاقدية طويلة الأجل (سندات) لتوفير رأس المال المتداول لفترات طويلة.</p>\n"}]}, {"target_id": 2676, "target_revision_id": 2676, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "6c62d92e-2db7-4c0b-970a-aa5d9afc7859", "content": [{"question": "لماذا تم تحويل فاتورتي الضريبية إلى وزير المالية بمقاطعة وين في ديسمبر؟", "answer": "<p dir='rtl'>يتطلب قانون ولاية ميشيغان العام رقم 246 لعام 2003 أن يتم تحويل جميع المتأخرين في دفع ضرائب مدينة ديترويت وضرائب مقاطعة وين وضرائب التعليم المدرسي والضرائب العقارية على المدارس العامة في ديترويت إلى وزير المالية بمقاطعة وين لجمعها في 1 مارس.</p>\n"}]}, {"target_id": 2691, "target_revision_id": 2691, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c38c934-9f6a-4356-9a17-5c0adcba55ef", "content": [{"question": "هل سأستلم فاتورة ضريبية حالية من وزير المالية بمقاطعة وين في ديسمبر؟", "answer": "<p dir='rtl'>لا. بدءًا من ديسمبر 2004, بدأ وزير المالية بمدينة ديترويت جمع جميع الضرائب عن الممتلكات العقارية والشخصية عن العقارات الموجودة بديترويت.\u00a0 وبدءًا من السنة الضريبية لعام 2003، لا يقوم وزير المالية بمقاطعة وين إلا بإصدار الفواتير وجمع الضرائب العقارية المتأخرة.</p>\n"}]}, {"target_id": 2706, "target_revision_id": 2706, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "84b74ab5-aacf-4668-a88f-2faae530a2b2", "content": [{"question": "ماذا لو كنت مدينًا بضرائب متأخرة عن عام 2002 والسنوات السابقة؟", "answer": "<p dir='rtl'>إذا كنت مدينًا بضرائب عن ممتلكات عقارية و/أو شخصية لمدينة ديترويت للسنوات الضريبية 2002 وما قبلها، فيُرجى الاتصال بإدارة تحصيل الإيرادات الموجودة في مركز Coleman A. Young Municipal Center، الغرفة 1012, ديترويت، ميشيغان 48226 أو بالاتصال على (313) 224-4179 . يُرجى جعل الشيكات مستحقة الدفع إلى وزير المالية (Treasurer)، بمدينة ديترويت وإرسالها بالبريد إلى Treasury Division, City of Detroit, PO Box 33523, Detroit, Michigan 48232-5523.</p>\n"}]}, {"target_id": 2721, "target_revision_id": 2721, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "cfcbac2e-5f72-4037-b817-3a4d03cc3a97", "content": [{"question": "ما المدة التي تستغرقها عملية الدفع الخاصة بي كي يتم إضافتها في حسابي؟", "answer": "<p dir='rtl'><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">بشكل عام، ستتم إضافة عملية الدفع الخاصة بك إلى حسابك في غضون أسبوعين. ومع ذلك، خلال موسم ذروة تحصيل الضرائب، يُرجى السماح بمزيد من الوقت.</span></p>\n"}]}, {"target_id": 2951, "target_revision_id": 2951, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "2305a8c2-3f39-4a29-8b23-02e19afebc7c", "content": [{"question": "لماذا تم فرض رسوم NSF عندما أصدرت أمر إيقاف دفع الشيكات الخاصة بي؟", "answer": "<p dir='rtl'>بشكل عام، عندما يقوم دافع الضرائب بإصدار أمر إيقاف الدفع ولا تحصل المدينة على الأموال، يتم فرض رسوم إضافية على دافع الضرائب لتغطية المعالجة التي تمت في معاملة الشيك المرتجع.</p>\n"}]}, {"target_id": 2966, "target_revision_id": 2966, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "993f5a09-0508-4614-b919-1e44fe785973", "content": [{"question": "لدي إعفاء من الضريبة العقارية. كيف يمكنني استرداد المبلغ؟", "answer": "<p dir='rtl'>يمكنك إرساله بالبريد أو إحضار نسخة من الإيصال المدفوع أو الشيك و/أو الحوالة المالية الملغاة (من الأمام والخلف) إلى مركز خدمة العملاء الموجود في غرفة 136 بمركز Coleman A. Young Municipal Center, Detroit, MI 48226.</p>\n"}]}, {"target_id": 2981, "target_revision_id": 2981, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "01dd7d5f-f346-4f8a-985d-6dcf8a14d6a7", "content": [{"question": "لماذا يتعين عليّ إثبات أنني دفعت ضرائب زائدة لاسترداد المبالغ التي دفعتها؟", "answer": "<p dir='rtl'>توفر هذه العملية المستندات المناسبة لإثبات الدفع للتأكد من قيام شعبة الخزانة بإعادة الأموال إلى المالك القانوني.</p>\n"}]}, {"target_id": 2996, "target_revision_id": 2996, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "4b8b04a9-1e8d-4b2d-9711-acf317d90b86", "content": [{"question": "ما المدة التي تستغرقها عملية معالجة طلب استرداد المبالغ المدفوعة وإعادة الأموال إليّ؟", "answer": "<p dir='rtl'><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">يُرجى السماح بمدة تتراوح بين 4-6 أسابيع حتى تتم معالجة طلب استرداد الأموال الخاص بك. يلزم هذا الوقت لمراجعة الحساب للتأكد من أن المبالغ المستردة صحيحة ويتم دفعها إلى الطرف الصحيح. ومع ذلك، خلال موسم ذروة تحصيل الضرائب، يُرجى السماح بمزيد من الوقت.</span></p>\n"}]}, {"target_id": 3011, "target_revision_id": 3011, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "33f2a51a-b1d4-41dc-acb6-466441a87b96", "content": [{"question": "أين يوجد صندوق إيداع المدفوعات؟ هل يمكنني وضع مبالغ نقدية في صندوق الإيداع؟", "answer": "<p dir='rtl'>يوجد صندوق إيداع المدفوعات في مكتب أمين صندوق الخزانة، الغرفة 154 بمركز Coleman A. Young Municipal Center. <strong dir='rtl'>لا تضع مبالغ نقدية في صندوق الإيداع.</strong> يجب أن تتم المدفوعات في صورة شيكات أو حوالات مالية. يُرجى السماح بمدة 48 ساعة تقريبًا حتى تتم معالجة المدفوعات.</p>\n"}]}, {"target_id": 3026, "target_revision_id": 3026, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "1ce115ee-707a-403c-90d3-fb4d4dde9e7a", "content": [{"question": "لم يعد لدي شركة في ديترويت، فلماذا ما زلت أتلقى فواتير ضريبية؟", "answer": "<p dir='rtl'>لكي يتم تصحيح الفواتير الضريبية، يُرجى زيارة شعبة التقديرات (Assessments Division) - قسم الممتلكات الشخصية (Personal Property Section) الموجود في الغرفة رقم 804 بمركز Coleman A. Young Municipal Center. ولكن، إذا كانت شركتك تقع في مدينة ديترويت في 31 ديسمبر، فستتحمل مسؤولية الضرائب العقارية الحالية.</p>\n"}]}, {"target_id": 3041, "target_revision_id": 3041, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "f415a550-894e-475e-b869-dbff0af7a108", "content": [{"question": "اشتريت هذا العقار من ولاية ميشيغان. هل يتعين عليّ دفع الضرائب المتأخرة على العقار؟", "answer": "<p dir='rtl'>بشكل عام لا، ولكن لإزالة الضرائب من فاتورتك، ستحتاج إلى إحضار نسختين من السند الموثق إلى مركز Coleman A. Young Municipal Center. للسنوات الضريبية 2002 وما قبلها، خذ نسخة واحدة إلى مركز خدمة العملاء الموجود بالغرفة 136 والنسخة الثانية إلى شعبة التقديرات (Assessments Division)، بالغرفة 804. بعد تقديم السند الموثق، قد يتم إلغاء جميع الضرائب المحددة قبل الشراء من ولاية ميشيغان.</p>\n"}]}, {"target_id": 3056, "target_revision_id": 3056, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "e8e755ce-c616-4ac5-b130-db3b740821f5", "content": [{"question": "ما أرقام الاتصال للحصول على معلومات عن الضرائب المفروضة على العقارات الموجودة في مدينة ديترويت؟", "answer": "<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 8px; padding: 0px; border: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-weight: normal; font-stretch: inherit; font-size: 14px; line-height: inherit; font-family: &quot;Open Sans&quot;; vertical-align: baseline; color: rgb(51, 51, 51); letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255);\">الرقم التالي مخصص للحصول على معلومات عن الضرائب المفروضة على الممتلكات العقارية والممتلكات الشخصية:</p>\n\n<p dir='rtl'><a href=\"الهاتف: (313) 224-3560\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-weight: normal; font-stretch: inherit; font-size: 14px; line-height: inherit; font-family: &quot;Open Sans&quot;; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 153, 204); text-decoration: none; outline: 0px; background: rgb(255, 255, 255); transition: color 300ms ease; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">(313) 224-3560</a><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">.</span></p>\n"}]}], "field_interactions": [], "field_relational_tag": [{"target_id": 321, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "d1a46d09-8497-40cc-b995-62e91ad520cc", "url": "/taxonomy/term/321"}, {"target_id": 316, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "40321287-78a6-4bc0-994c-82df70a98d13", "url": "/taxonomy/term/316"}]}
